(tvb新劇) 黑警36小時 搵邊個拍好

楊明一定係第一男主角
矮仔警 想搵王祖藍， 但應該上咗大陸十年約

女警 冇咩選揀，得菜絲貝

盡量要搵啲 思想藍 但又冇人氣上唔到大陸拍劇的演員

救救藍色經濟圈

拍劇要人：ererer sir, 大波madam, 光頭探長
拍攝角度：有動作 有office
office主要拍記招會
現場分為 制服暴徒 同 便衣暴徒

馬蹄露 玻璃朱

邊個有犯法就做邊個

馬蹄露 演 馬蹄露

被鶳嘅臨記

點少得楊明個藍絲天使莊詩明，仲有假波莊詩敏